Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

屎味巴發功!

可考慮用以下三點去Reply
可以貼Free Press/ 本地新聞的tweek link入reply做evidence

#文宣重點

家做Twitter文宣可以參考吓：

1. 星火 (Spark Alliance)呢個機構主要係做被捕支援，有好多義務律師幫手，確保被捕人士有基本法律同公平公正嘅權利。而星火嘅錢被凍結就會令被捕者失去支援。同時亦係背後支持嘅市民，令佢哋唔想負上法律責任而停止捐款。打壓呢個因人權受損而存在嘅組織即係打壓人權嘅行為

2. 一般户口有可疑最多係凍結之後再調查，而唔會即刻拉人。警察5年累收2.1億黑金冇人查，亦可比較鄭若驊老公同689收5千萬事件。而家因為星火嘅背景就即拉，係因為星火政見，係政權打壓香港人嘅表現。

3. ICAC係香港打擊貪污嘅機構，但而家俾人架空咗。外資對香港有信心係因為有ICAC，但而家佢哋基本上係廢咗。ICAC直屬林鄭，而因為林鄭呢半年黎撐警嘅言論，加上話3萬警隊係佢唯一嘅嘢，所以就算因為貪污，大眾都好有理由相信ICAC唔會做到任何嘢，其中包括調查721事件 (呢樣係令國際主動follow香港新聞嘅事件）

國際求援：

1. 希望美國插手，包括用人權法制裁匯豐、加快Be Water Act嘅進度

2. 希望歐盟、英國、加拿大、日本、德國儘快立Magnitsky Act

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

1225！【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

Push

同意啊，唔好圍爐呀！

大力推

推

試下R Warren Buffet 出聲

燒到HUMHUM聲

push

你既理據 但無英文
點打國際線

唔好咁懶
你google下係咪會死

Push lm

pushhhh

推爆佢

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pushhh

pushh

如果英文有困難，引相關新聞，再簡短加一兩句都okay

例如加句
Political suppression must not be tolerated!
或
Hongkongers would not submit to political suppression like this!

打國際線，巴絲不用英文好，用Google Translate 輔助亦無妨

如想增強英語打國際線，不妨多睇
Twitter 英文補習嘅Telegram Channel:
[url]@TwitterEnglishDep[/url]

p牌推唔郁

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

傳出去都好！

Pish

開twitter acc 幫手國際戰線

未開快開
一人一acc

核彈請善用 經濟攬炒

推呀

Twitter上繼續推啊大家
暫時仲未見有外媒報導

推呢個！

推！

係呀 所以去參議員講香港的tweets下面reply
希望Senator出聲

多謝幫推

bump

真係要開Twitter ac啦各位連登仔

一兩分鐘搞掂架啦 幫幫手

跪求大家開acc
日日去reply外國議員同外媒講香港

真心遠遠唔夠人

要人

Tui

Done

Tweet呀

keep do it

推，鍵盤戰士戰線！

tweeted

pish

用乜野HASHTAG呀
仲未有人答到

Solomon 係咁推

有幾個Keyword要提吓文宣組想connect到鬼佬一定要用

DEPLATFORM
DEMONETIZED
CENSORSHIP

Twitter 要人！！

記得tag #HSBC

屌你account都比人ban埋,痴撚線twitter

做慢少少, reply多啲，無咁易當bot
做test唔代表被ban

推 係Twitter 做緊

Twitter 要人呀 !

其實應該要一齊推一個hashtag

香港用twitter 人數太少
推唔起hashtag 上trends

你錯
POLY果晚
#SOSHK同#POLYHK加埋係過百萬條TWEET
果晚去到5點半狗畜突襲POLY防線, 睇住由分別十幾萬一晚去加埋過百萬

因為有外國議員加持

CLS

有冇多啲關於 星火 單嘢既link? 比出嚟搵多啲人推左上去先

咁推十萬點都做到掛
點都要有個TAG架

一路搵緊議員外媒link update緊task1
要係外國acc出tweet先上到國際

其實twitter search engine 打hong kong
都會出埋hong kong 同#hongkong 的result

點解冇人識講7警案既?

7警做犯法野，收捐款，冇事，點解星火會出事?

文宣呀唔該!!!

Push啊
外媒討論star wars都唔講香港啊

香港金總終於接受網上會員申請啦

助攻
我出圖 你出tweet

bloomberg終於出左
但遠遠唔夠
咁大單野 得一間外媒

依幅圖唔錯

終於
辛苦各位，繼續努力

Bump

努力推緊
連登契爺同lord alton跟得好貼

國際戰線

繼續努力

一定要推

煲大佢啊

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

上唔到Twitter既？！係咪我問題？

我上到呀

我load極都load唔到

Twitter 呀

推呀屌你

有已經算好
外國呢啲野應該唔係draw 到好多attention

不如搞一個 取消香港關係法嘅遊行

做

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

係咪無data

唔係呀 今次好大單
差佬話人洗黑錢
就隨便凍結人地戶口
好影響香港的金融地位

我仲上到連登佢話：哎呀發生錯誤了

uninstall 再 install?

感謝各位一路keep住幫推

得左！唔該手足

一齊做任啦屌

區7000萬
200萬人每人捐$35已經可以平手
唔知大家驚乜

幫推

習曱甴 甴近平

Push!!
但求教空殼公司保險產品個論點點拆:

重要push

P
U
S
H

上twitter做task呀

德文板tweet. 意思有小小出入,睇下啱唔啱用

Tweet 翻譯
#Hongkong police arrested 4 people from the pro-democracy NPO Spark Alliance & froze CHF 9m donations. Despite their own hardship, many HKgers donated money to the NPO to help the demonstrators for their legal and medial expenses. State terrorism !?

唱到通街知
retweet

要唱通街

retweet

唔好幫佢做翻譯，此人有誠信問題，佢Twitter好多內容係抄外語文宣組手足成果，連周庭都比佢抄咗，Twitter手足已經收集咗證據

已經好多Twitter文宣巴絲發覺咗

我block咗呢條友好耐所以無睇到
麻煩幫幫手傳開去比大家知

R美Twitter自己都嘈到拆天，遲D两院同FBI 都介入埋，點收科呢又？匯豐被鋤後，整個777衙門都要被提前擺上🐷肉檯

堆

大推

push
暫時上左 The Guardians, bloomberg, nytimes editorial, afp(yahoo news版)

明白. 但德文版果個係另一個人嘅tweeter account 同係引用Hong Kong Free Press . 內容唔係抄人

逐個逐個對有一半以上抄襲已經好嚴重
整thread可以copy翻譯手足原tweet，佢重新post過唔落source link，唔@user，擺明係刻意

唔洗回我，大家明白就得，由得呢個post沉啦

無哂ac, 屌啦星真係仆街今次

Pushhhhh

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！